今年71有咩慶回歸活動?

年年都由早慶祝到晚. 大家開開心心, 唔知今年有咩安排?

Webex 願榮光歸香港 On Air

加入一齊討論